知道控制網路輿論點運作，你問我答😌

🙂

點運作

有分公司返工同屋企返工 做夠quota出糧

😌

係咪姐係五毛

乜野叫做 quota
quota 單位係乜
點樣先算符合 quota, 點樣唔算

唔一定同政治post有關

開工mode要用特定acc，限你一星期只準開幾多個post睇下炒到幾熱，愈熱出錢愈多！

日頭唔講得啦，要問好問

幾錢一個post
點請人

潛力acc有人pm

報紙廣告格仔又有

多數熟人介紹

睇reply數，唔係用post計，唔同公司用唔同post數round up，有d計70個，有d計150個

1分到10分，通常有幾陰質？

唔好唔知扮知 中國5毛最大來源係邊樓主知？

如果話你聽，間唔時有d又細又靜既食肆市請人宣傳，自編自導自演比衰客業主甚至隔離鋪逼害，先上facebook再傳到過黎，然後出左名入滿客，你就知都有幫到人地方

你識sam仔？

唔似職業開post方式，係咪你d私怨

點解你知?

可唔可以幫我曼控制下波台魚論

世上總有人蠢比人呃，我諗都唔係連登度，你上黎狙擊佢地，唔會幫到真係有需要既人。

😂唔答

我會加強聲討

潛力ac係咪蓋青之流？

認真答

呢架已經唔係forum做，係用fans page😌

你開嗰啲post又幾成功嘅
勝在有人同你嘈

我呢個唔係開工post
係真心傾計

可以賺到幾錢?
用乜野心理技巧同策略?

倫敦金公司，細既你得罪得，佢地跟左大鋪就咪再搞了

8000-9000好易，勁既6-7萬

䇿略睇下咩任務，舉個例子，例如呢排多人aware「五毛入侵」，有人比錢叫你控制下，有個師兄會用一兩個平時扮跟開泛民呀本土呀咁既acc整5毛list，又用幾個分身去討論郁d話人5毛，但全部目的都係屈毛，等大家對5毛呢個概念唔清淅

呢張單搵左幾個大師級做，呢度都有幾個行家做緊！

無聽聞

打手入行全靠自薦?

洪非凡全盛時期搵到幾多？

好熟口面喎

熟人介紹較多

唔知了，唔識佢

LM

問野吧

工作時間點定?

而家網絡打手個名咁好聽既

以我所知工廈又有，某d無人既網吧自己做埋都有，自己屋企又得，平租既地方，話乜乜中環區大廈果類吹大左

時間都係按張單要求，24小時都有

打手係讚

但呢架已經演化都唔一定讚，有70%係要彈

簡單d講賊喊捉賊

你唔會知佢本身係賊

聽講呢度有個師兄搵食係靠捉五尾，捉既全部係自己分身，但好有公信力，然後就屈某d政見既人係五毛，而請佢既人唔係建制背景

你隻支那五毛狗已經做緊啦

之前高登有個屈毛黨係咁貼連環圖
特別記得屌豬個張

點呀師兄

佢地咁搞一搞會有人唔再信咁多打手存在

點睇e-payment現象
發覺到呢排唔少"人"開新post講呢樣

但係入面模式/內容/反應都差唔多一樣樣咁制

有d鬧果樣野又唔係真係鬧果樣野，盲目鬧反而會引起人追捧

之前薯片選特首請左幾多？
洗腦洗到黃絲都撐佢

以我知道既acc就唔覺出左手喎，同埋我諗肥仔聰先係功臣，拍既片真係靚，出文捉到年表人心理，已經令到好多鐘意睇宣傳品既黃絲著迷

鳩硬冇親戚呢

只能答你我覺得佢唔係洪非凡

連登仔係咪最容易被控制既一群？

留名學野

Discuss易，連登一般

報仇？班中介吸血鬼害左咁多個家庭
人地搵佢報仇就差唔多

我知你講邊個了

生命中有好多野同伸張正義一樣重要，好好分配時間

點解美國唔駛派錢都有咁多崇美狗？

美國要唱好自己國家唔駛派人上連登掛

呢架時事台熱門起碼有3個post係伙記開

去左check cheque post玩，好悶

簽過約唔會互篤

有冇連登，紅登，膠登控制輿論收費價目表？

連登各公司都做緊貴plan，收客1 reply/post $1，1個人35蚊個鐘，出1 acc 8蚊/日

獎金未計

1個人最多操8acc，其他forum reply post 7毫，acc 4蚊日

平時話關注五毛果班唔入黎

請善用起底功能

飲食不嬲多，有第二種公司跟，果邊我唔識，但應該做facebook多

你要學諗：
KFC mc互罵邊個最有利

比例，問admin賣左幾多acc出黎吧，人手開到既有限

唔識佢地

問乜？

唔明

今時今日仲同蔣囝咁認真

感情台冇打手啦下嘛?

無啦應該

關你撚事咩 搵到錢係應份

真真假假 傻傻分不清
你哋幕後金主係一個咩人？
定係接job？

你份工嘅title名係咩
第日搵工或者同朋友講自己做緊咩嘅話點講？

連登仔都而家都唔認薯粉現象
係代表左一大部份非建制及中間派選民已經厭倦政治鬥爭
君不見泛民遊行人數創新低咩

其實呢架一般pr公司都有做

專做既行內有四間出名，但以我所知都係40-70人左右規模仲要請parttime多，其中2間專做潮流野

無分的，但果期派左個job做飲食咪喪做飲食囉

公關公事

厭倦政治鬥增其實係正常現象，話討厭政治係香港唔係罪惡，你唔想建制，但派派都做緊建制派既野，一係就跳去掟磚，點參與呀？

無講邊個論壇架

點證明你講既野係真

電影宣傳post係唔係真有其事？

你個post都幾成功啊
又比你賺多$0.7 定$1

而家邊個論壇既post 最貴
大約貴幾多

可能你問admin佢話無賣，你咪信佢囉

同囚之前咩post多

估下黎緊有咩書出

係咪咁岩

你會自己思考到

Facebook最貴

上面答左

咩咩妹介紹我入行OK？

開台直播打機提升知名度，搵人返黎製造輿論做旺個場，
識唔識其他行家做呢d野? 收費點計?
做唔旺有冇錢收?

1. 你開呢個post有無錢袋?
2. 比同行或公司見到你爆行內野有無意見?
3. 香港民智 你覺得係咪好低?好易受操控?
4. 遇到D人踢爆左你係打手/5毛 通常會點回應?換新acc?

其實網絡5毛/打手都係一種泡沫黎 將一種假意見/謊言 吹到變主流意見

你話有幾間都做緊開唔開得公司名?
要有咩條件先入到行?
如果冇熟人應該點入行?

未見過開台打機單，同埋呢樣野要做到難度太大，唔係乜都做的

1 無，私人acc
2唔開名踢爆無事掛
3度度都易，呢樣野外國傳入
4老實講真係比人踢爆既70%係癲佬，舉個例：有個巴士愛好者狂讚巴士但比人話九巴打手，20%係有心做到好明顯比你踢爆 ，得10%真係衰左，潛水就得了

套路？主要係因為要影響既人其實係cd rom，所以只要令大家都討論一樣野，聲大就得，重量唔重質。

是

無

宅男宅女一大堆

份工有咩前途？

lm

睇人，男既好似eq低d

唔開得

留意報紙細格請公關宣傳，網上工作

會自己幫自己分身推post?

你話呢

Facebook D籃球page成日都有勇騎迷對罵，鬧黎鬧去都係用果兩三個梗 739 五亞 zazasip腳 cupcake 之類，會唔會都係打手行為？

有足球page請大手彈版主寫野唔好黎博同情，但失敗，籃球暫時未有聽聞

你覺得熱門topic有冇5-7成係打手？
我自已覺得有

咁又唔一定有，打手推一個post惡起上黎7-8成都得

屌你老母臭閪呀

想知堆打手AC 點開